有汗斑睇普通科好定皮膚科好？（私家診所）

汗斑會唔會一定要皮膚科醫生先斷到邊隻菌而決定落到咩藥？因為價錢差大遠

皮膚科睇一次$1000，實焗你覆一兩次診，即係起碼$2000-$3000
普通科一次幾舊水兼唔會焗你覆診

過來人， 揾個有料或有心既普通科， 好過又貴態度又西既專科

因最終皮膚科都係開類固醇比你 同doxycyline 呢類藥比你

咁我個皮膚科之前都睇開，都叫藥到病除
不過經常都係開同一隻隻藥（冇類固醇嘅）
睇下汗斑係咪得一款得一隻藥
如果係咁普通科識開就得

搽selsun洗頭水試下, 沖涼時當藥膏咁搽

多謝ching

幾年前都有 唔知咩原因自己冇左
新陳代謝？

可能你隻淋浴露殺到菌？

試下用滴露沖涼液？

下 乜有得醫架咩
我屋企人睇政府
話無得醫嘅？
好似藥膏都無俾添
不過佢係睇普通科，係咪轉介政府專科就有藥膏可搽？